DSE呢個分會唔會好尷尬

3215534

都入唔到u 有咩尷尬

數學做乜鬼啊

Retake la

英文2 math1
Re乜鬼take 其他又唔係高分

除非分數爆升
比你retake英數上返3同2，個分其實係UGC degree入面都唔多選擇（自資就多）

如果你目標只係求其一個學位咪考多次呢2科，下年升到分Jupas唔得自資學位都應該穩陣

如果有心儀想讀嘅科DSE又收得高過自己個分好多D就要諗HD/asso

最懶做法：有錢appeal搏2科各升1分嘅

ching, 如果你想retake

我有信心幫你補番math 起碼 1變4,

暑假期間免費，之後再睇如何？

HD Asso上degree喇 最多咪被人話後門狗 過到海咪神仙 張cert一樣

英文連4都冇，入大學咪又係死

你英文得2
你話5** 就話尷尬姐

如果我讀電影架話
HD定Asso好啲？

型

收皮啦